Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 495 HT奸奸事件

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

Yulli世一頭雕師

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

Lm

燃點香煙喝啖酒

有排派

lm

Hot Toys奸奸事情懶人包

超chewy 中動偉論
如果純討論係無咩問題嘅
但當中有講玩具TV下面D comment乜乜乜
(玩具TV其實內容上都有讚過包裝好睇同有心思)
(想插下玩具TV，但又扮路人同用「下面D comment」呢句做 掩蓋? ）

後來被踢爆

再起底發現：

一直以來扮路人 sell自己？

有巴打指曾經起Metal Build post發表過「睇殘體=幫襯明眼人」

最後偷睇我AC名柒頭巴消失咗，留過嘅言都無晒搵唔返
留過咩言咁急同驚到要del ac以防起底？

其實扮路人增人氣呢啲小動作唔算係錯，只係呢種小動作黑人憎，而且比人知道咗就好柒
拍片你係想分享玩具，定係你想純粹出名有人氣做KOL？
又唔見玩具TV/隔離玩真骨同SHF嘅爆箱兄弟上連登扮路人sell自己？
又或者唔見同樣拍廣東話Hot Toys開箱嘅黃台、星級聯盟、戰地和尚、Azuki’s Toys、香港Avengers粉絲團等等扮路人sell自己？
佢地拍片整體質素暫時唔夠超chewy高，上面提過嘅大部分開箱人用嘅器材應該都無你咁多咁勁，但起碼我欣賞佢地唔搞小動作，一步一步嚟。

唉～ 真失望，已取消訂閱。

Ht護旗手 超仔
其實lihkg要del ac係咪要問連仔/貼j圖比人封

你地又追擊人

一直好想入arkham knight vgm28 , 有Ching會放？

同Mando一樣 量少 升！

琴日見Carousell有個post係一堆放
裏面有 全新賣3000

3k 太痴線啦，呢個價買唔落。早兩日見到3400 加埋隻batman. 可惜太遲，比人hold左

Mando 訂左銀甲DX就算，唔高追lu....vgm28 就真係想入，有平d既二手都無所謂既

Heatoys無那那出片谷骨骨膠俠
隻野睇黎銷情麻麻
正正經經出返當rerun咪算

最後都係訂左 算數

我都覺得幾特別，不過價錢是太進取。。過唔到自己果關。

我成日係度諗佢啲可動。。。

當初都諗左好耐，睇完實物都係決定訂..... 橫掂有排等....算

當你望番之前動漫節果堆個價.....呢個價都ok既

動漫起碼叫合金

Venompool 唔係合金嘛 當初都係只諗住入呢隻

Venompool真係要擁有 動物又要雙頭雕

或者望下其他地方個官方價，香港個價已經算平
香港$2540/ $2630
台灣$3087（11700台幣）
美國$3255（420美金）
日本$4022（55000yen）

佢夠大隻。都叫做可接受

之前個個係度屌，話呢隻係骨。骨唔骨其實睇自己鍾唔鍾意架啫，專登入黎炒放唔出就屌，就抵撚死啦。

出多d venom 系列

推埋新post先好無

無問題

gamora R.A.P左

其他果d都有6隻係marvel

呢張圖marvel 唔包埋game同Sony marvel
但Dc 又計game

終於有懶人包
其他佢D片都拍得幾好
洗咩搞埋小動作

發覺SW嗰part好似得幾隻冇訂

如果dc再分 就得返幾隻
好肉酸

應該marvel 要計non mcu同game啦

留名

咁依點好似新不如舊

乜唔係新既更接近皮膚色咩

本體

好似MK50漆
希望唔好甩

5月9 bw拎得

派到幾時？

好似係10號3點

得email,未有sms

想整個亞克力膠櫃 有冇Ching 知道幾錢到

夠唔夠力承受咁多隻

收到sms了，派到10/5 下午3點

諗住整五層 每層放兩隻左右

咁不如買Ikea $999
最頂可以放，驚有塵就整個膠箱笠鳩住

直接買個DETOLF

AGGER
整5層咁大個
正正經經買個櫃好過啦

今日都係冇47

10號2點單
無sms照衝上去

小心變成王敗寇

開心啦 咁多野玩

驁佢爆呢度啲巴打話ikea玻璃櫃好易爆

去咗拎homemade
有個問題 個架放完無人機同gg 底座四方形嗰舊嘢鬆鬆地向前傾咁
正唔正常??

1/4 Spiderman 有冇派貨消息?

寧願佢公佈左粒頭雕先派

等睇單跌到500

好阿 公佈完再減

新post繼續留名

好正常 我換第二個都係咁

叫咗咁多日春終於到我有得玩

正常，我果個都係咁

銀色位好易氧化 加油

-1000都要二千九 隻野真係好貴

Bw派得咁快...he慢到hihi

到時我入隻普版算

多謝解答

派多水就到我

20樓星爵個pose好吸引，有無人有影低，求圖第時試下咁扭

比 d 支持牙活就會快

唔要埋張顯示卡？

想玩隻新Stan lee, 望落好正

唔要啦 我應該都唔會用得著

MARK2隻銀色 都會無啦啦夕左幾粒黑點

想問有冇人放tdk嘅batman同joker? 想後追

我隻47都有一兩粒 講緊係長擺櫃無咩點郁

普版個減幅好似好少

差2個鐘都唔派埋俾我

開訂未

我之前見6，7百都有張原本1500訂？

首日見到$800 我都考慮緊普版

希望9月派隻SL

等+1
到時收埋隻whiplash

係呀 普版1500 dx 2000

47派多幾日啦

thank you

呢個idea幾好喎我而家係擺緊

孩之寶蟻俠頭盔 同 兩隻star wars sphero droid

要買定啲 膠柱

根據往例 呢隻等睇走數

呢隻幾期待 應該幾多配件

係咪無得油翻架？

禿鷹

起碼要等到套戲上先開得訂

係味11月上？

有 重塗

排左係～ 但比我揀 會揀女神 姬嘉鐸

但訂果兩隻手hottoys 就不了

記得個陣有個巴打貼

唔係低收高賣炒狗黎咩？

大炒狗黎
你放比佢？

其實好幾個 大炒狗 成日比人出post 公審
除左炒方面 可能佢地份人 仲好仆街

呢d見到skip啦
睇佢唔到

隻46甩油就拎去比小徠油 宜家冇咩事唔捨得拎去

就算放都唔會放比呢堆大炒狗

有時好想寸starlord頭 你上個禮拜要完 而家又要？

邊到有得買？

馬雲網 搜 亞加力圓柱

Mcu Villain 都出得多嘅
走數係vulture, yellow jacket, crossbone
好似冇啦

反派走數多

Captain Rex已訂，
上個post有巴打問 ，500蚊訂

好期待派cody

我都係 差幾個鐘

太靚唔敢開

都開左啡盒 晤差在啦

D合金好殘眼

入翻落紙皮箱啦咁

殘眼
咁放返入夾萬啦

笑撚死

我第1隻IRON MAN都係拎左返去幾日先捨得扭

唔係玩玩具 係玩具玩你
世界變

係味好似METAL BUILD PO 買2000幾蚊玩具唔感玩

建議巴打開箱帶定太陽眼鏡

藝術品

Metal build 唔殘眼

巨龍碎ht啦

勁似泳帽

好似仲有完整outrider，black order，ultron sentry

根本就好撚柒
又唔似

cyborg

隻色晤夾 個樣晤似

買架車返黎驚啲碎石high花部車，放係停車場唔敢揸

其實買返嚟唔敢扭，同隻嘢扭爛咗有咩分別

買多幾隻HT就會睇化左

買左張皇座俾黑豹之後我都格硬大力扭到佢坐得好

扭落先知好扭得腰位都有關節

依家佈曬塵都懶得理

點解好似普版受歡迎啲，明明豪華版多幾舊多隻翼霸氣咁多

哪有位

應該唔會掛

可以買pps

隻翼佔咁多位 又貴咁多

首日單一直跟身
一到我隻obi wan就唔洗高地罰企

想問二手單加左名係咪都唔會收到sms?
我見大家講bw派到10號
我7號單，但係email 同sms都冇通知

睇下d staff 懶唔懶
我加咁多張得antman有通知

我上次放單俾佢但搞左成個星期都未交收到啲回覆間隔係以24小時起步

pakyee li 現場壓價撚(戰損扮有sad壓你價) 驗屍官 大炒狗

諗唔明
佢個朵咁臭
仲有人會放野比佢

西貢
平2-300比佢

長洲 平500 啦

自己徵仲要人平比你 使唔使加支大烏龍

繼續派47得唔得先

派47集氣！

GAMORA到底去左邊

R.A.P.

笑咗 之前先讚自己植完好靚 而家就放

變咗粒石了

個頭咁撚肉酸重敢講係水準之作

原頭仲靚

快過我

平過原價都唔要

低水準都係水準

肉酸水準之作

好地地走去搞個咁既鳩頭 睇死佢放完入返隻全新

我前幾日好似見佢有開post收單 唔知有有睇錯 $400收

SW

又sw

ahsoka

Ahsoka

衝呀衝啊屌你老母

又可以慳返啲錢等找尾數

我就係想要呢啲

一開開2隻

clone wars maul

上個post尾先有人講完後生版阿蘇
燈神

正呀可以鳩衝了

正呀！

見到半隻DM

501冇錢啦大佬真係要放M記出去

你地琴日先傾完
今日就出

頭先對完dx16,18肯定呢隻係新野

開兩隻

Pass曬
唔想墜入深坑 你加油

卡通頭真人化？

一次過兩隻
冇錢啦 猴活

親生仔唔同d

Dx18沒乜意思想要老d既DM多d

佢簡介無寫真人化

棄M記啦clone wars大把野玩

期貨

501 唔知可以訂幾多隻呢

親生仔掘起

親生仔整得咁撚正

一個body三個頭

仲有無呀陳生 開多隻！！！

咁都中

obiwan呢

係咪仲有

SB咁耐都未開post，可能真係仲有

找數先啦牙活

猴活開埋Kenobi啦

平時一下就會轉封面圖而家仲未轉

Obi wan maul

之前仲討論ahsoka點樣出，宜家整個動畫頭可以狗衝了

之前呢到嘅第一頁係牙活曬冷SW

出post了

等睇Mando s2又出多隻真人頭
不過隻body包膠
應該好快又打柴

名正言順可以訂埋REX

新手岩岩玩hottoys
想請問maul重有幾多款造型

應該冇啦，都開左3隻
隻兵有分dx

真人就不了 宜家等埋隻maul，obiwan，501就可以收工先

訂哂3隻
白兵+白兵DX+ahsoka

可以衝首日了

直接兩隻dx啦差兩舊水咋嘛

俾你訂兩隻DX先算啦

Sw咁平咁多野玩
Mcu咁貴咁少野玩

好冇良心啊候活

唔緊要，等陣上去問

訂10隻普通版 再擺隻入魔版喺頭

你漏咗Dc直頭唔出俾你玩

MCU真係撚狗

Mcu賺錢
Sw自己玩

冇咁既空間

Dc等明年先叫有睇頭
依家得堆cosbaby

見到佢咁樣出法真係令我下定決心棄M記唔夠多位同埋錢一定玩唔到sw

無位=無愛
By 小易

真係估候活唔到 即刻衝啊

第一日知
佢eg 出2隻thanos已經知佢冇良心

好多黃豆

問咗喺度講返聲陣間衝上去

Ahsoka 501

ashoka 頭雕我覺得ok 吖點解多人屌到咁比例唔係幾啱就真嘅

Trooper 想咪限一

諗住一陣訂埋隻Rex

出年一野出晒THE SUICIDE SQUAD成隊人

ahosoka

開新訂 派新貨！

JL
SS
batman

一陣又出少一隻

47啪啪啪47啪啪啪

睇少陣就開兩隻要衝了

唔會岀哂啦，SS1都無岀哂

咩你真係會覺得出曬咩

限一唔出奇 都係問下好啲
限一咪訂哂三隻
白兵+DX+ahsoka

47上貨未

咁要搵fd幫手訂多隻

出3隻HQ咪夠 其他角色無人訂

BLACK SUIT
BATINSON
必訂

希望出KING SHARK

只望有Cyborg
另外Black Adam都

Shazam 都冇出

出cyborg又等3年
前後洗唔洗5年先齊到team

玩咁大

The rock人氣高 同埋之前出過

Shazam都未出

Batman有兩套甲 重有套未公佈

屌，早知遲一日去Rex,
又要去訂多轉

Solo嗰隻而家定位好尷尬個個都揀dx16/clone wars

本身都唔多人訂啦
應該唔會好似dx16咁多貨

普通及DX版每人可以各2
當然得一隻有折

Darth maul 同anakin 一樣，
總之有出我就訂

其實solo 出嘅其他嘢都尷尷哋 偏偏最多人想要Qira 又唔出 有時真係唔知活哥點諗

認真????

想睇下有無人留言
笑佢on9

Dx16夠做啦新個隻唔訂了

唔該晒

個隻DM除非出第2集啦依家成個造型唔知配咩好，自己坐係到不如簡Dx16/17

套戲本身就係失敗
出兩三隻咪當出完套戲
同ep9一樣

等Shazam 2先出

有冇人知分別幾多訂金

應該全部五百吧

cyborg今次有啦掛

仲快過我，依家先出緊去
Feel到第一隻兵多貨到水浸

當五百訂金
訂哂已經$2500

等巴打講幾錢落訂

各$500

希望真係會出啦
我早幾日先追埋Flash同Aquaman

重戲份

Rich

肥班堆batman追曬未

兩隻都係2021 Q4-2022 Q1

白兵+DX x2
ahsoka x1
$2500
SW真香

等佢出 黑超人

我剩係有JL normal ja

沒頭雕既又會提早嫁啦

訂要開咗先 貨就等幾多年先派 慣啦

想要龍母

點知侯活終極撚狗出埋黑超人都唔出cyborg

後追哩兩隻好平
2100一隻二手，一隻全新

不過dc唔難追依家無人玩

套劇拍唔拍得成都未知

白兵好快出架啦

DC都係被撚
得SW係親生仔

訂呢5隻
直接做埋sw會員

fallen order唔知會唔會出埋
Cal Kestis 同二師妹都好正

K2so

諗緊dx x 2 定各1好

Sw依家瘋狂比cw同mando打尖
想訂prequel都無份

dx x2
加基本普通一隻 咁就三個頭盔齊哂

前傳出埋young obi wan俾我就心足
Padme出唔出無所謂

開隻9妹俾你

Dx 同埋普通都係有會員折扣？
但重複第二隻就無？

想要young anakin+padme dx

Padme兩年出一隻 夠佢出廿年

cw都可以當係prequel嘅，話晒時間上係ep2-3中間，侯活可以用cw名義出windu同general grievous

無Padme同Palawan anakin 唔叫prequel

新手岩岩入坑 多多指教

dc
都係得batman先難追者

第一隻有 第二隻冇

咁Merrin啦好嘛

黑婆加Greez好嗎

唔係每人限人？

開隻同鄉ventress俾你

*限一

全新都係咩？

兵可以二

長知識了

搵下先

笑撚死 佢間火鍋餐廳摺撚左未
同埋影完相（仲要植埋髮）就放，我覺得好on9，根本唔係真心鐘意

估唔到d婆婆都對Star Wars咁有愛

又拉大隊？

講真sw嚟講啲炒狗都係用嚟賣俾鬼佬
香港同大陸市場大極有個普

人地後生個陣可能鐘意SW呢
依家老左咪有時間睇下clone wars

依樣真老豆老母拍拖睇星戰

好想知訂左既巴打最後訂左幾多隻

我就訂左各1算

竟然排哂大隊

屌你勁撚多公公婆婆同代買…=___=“

501原本都諗住訂2隻，但諗起可能會出埋fives同echo就要一算 唔夠位擺

上面計錯喎1Dx+2普通已經夠3頭盔用晒

屌呢個傻clone都好撚正

係咪下年一月

屌仲諗住輕輕鬆鬆入去訂

而家出緊去
好多人？

但係ahsoka命運會唔會同簡慕華藍妹一樣

鍾意到連自己訂緊咩都唔知 剩係識隊部電話比個staff睇

Jessie

clone wars未到正傳咁heat呀～
mando就話啫…
等睇炒家蝕撚死

非常大可能

算多
好耐冇見過咁多人

對SW好有愛 你地識啲咩

到時貨量咁多又蟹啦

你個表情符號做乜撚野呀

我覺得clone war>>mando

仲好 可以入一堆平價單組隊

未必
EP9 Rey or Ahsoka
二簡一

炒得起都係隻啡甲
銀甲應該就會蟹

Five Jessie echo 仲有冇其他
Bad batch

炒狗永遠重覆同樣的錯誤

始終有7季人氣

其實我係去到第7季先開始留意

aggerrrrrrrrrrrrr

hevy呢

唔知會唔會din到出99

當年腰斬左，出rebel
個個屌曬鬼

過多一兩年出到咁上下
出Rebels

fives echo出完CT再出ARC

訂 Battalion Clone Trooper dx係1000?

完全唔會意外可以淨係訂一隻501夠啦

老實有睇過都知起碼頭3個series真係捱翻嚟

全部500好似

7季人氣嗰度笑咗

想問47派到幾號

認真睇其實個頭雕真係好麻麻

始終依隻唔係真人頭

做乜指而家咁多人扲資訂貨

過得去啦

係，啲單元故事一時時好睇

無論日動漫、定美卡通出得劇一定有好多集配菜

時間線仲要跳來跳去有時太悶就頂唔順走去睇其他嘢先

跳撚到有時懷疑自己有冇撳錯咗睇番之前幾集

兵一係就唔入，一入就起碼兩隻

如果佢地台好似啡甲mando咁有幾支嘢插住頭盔，重現到依幕就正

原本諗住雙入白兵 但係好似前面師兄咁講 如果遲啲出埋five echo嗰啲就大鑊
搞到依家好掙扎

Clone wars >>>>> mando啦清 clone wars 將成個prequel 推上神枱。

Mando係救番sw 個brand

其實rebels 係得第一季柒姐

柒左自隊，真係無模下出ahsoka

但個樣都係有少少睇唔慣

利申: 首日3隻已衝

換緊衫出門口

好rich的肥仔

有無排到出門口？如果係咁聽日先去訂

Rebels真人化出黎效果都唔知可以點

始終珠玉在前，有比較

巴打你個回力鏢一日就返到
仲要真香

有三個頭雕緊係要三隻啦…

47呢

有呀

日日都期待47上貨 好辛苦

係無feel，點解唔出少年版

想知而家仲有無 vader 訂
之前一直的唔起心肝 入sw 坑 見到岀埋ahsoka 就忍唔住了

少年

啱啱見20樓ipad仲有

肥仔真係好rich

遲啲賣走M記打和

認真，遲下香港一有Disney plus實多好多新人入坑，依家有cw，mando個啲訂就幾大都訂左先，正所謂依家唔雙入，遲下就笨7

可直入訂野

Eshop可以計SW members 用咗原價訂，差2隻

今日冇貨上

你真係癲癲地
hottoys出咩你就訂咩

岩先排勁耐隊

隔離婆婆：想訂隻英雄嫁

m記有排都起唔返

CW 香港炒唔起la

又唔係出電影 後追CW 動畫既人相對少

唔似Marvel 電影熱潮

訂咗Asoka and DX 遲下先諗訂埋隻普通

Sw only m記pass

得咩？ 之前問佢又話唔得 有單先計

佢話得我先至唔用vip

到時show email張單比佢睇?

開e-shop希望佢唔係水鳩我

Thanks 仆街之前話唔得 搞到我訂多咗隻

都估到…不過係外國咁好賣cody..mando就唔會咁啦…又唔見之前每次開要排成咁…話晒猴陳咁佛心隻隻都蝕住賣

好rich嘅肥仔

[url]
驚撚到

遲吓冇工返即刻冇錢追

想知captain rex係咪截左冇得訂啦？

未，仲有

賺左信用卡積分

感謝ching 聽日狗衝去訂
cw仲追緊第一季已經入曬坑

香港動漫電玩節網站及Facebook，今日(26日)更新了官方宣傳照片，將會延至明年1月1日至4日重新舉行。

姐係出年一月同七月都有動物節？

應該係 不過都冇咩值得去

第一季咁鬼悶都推到你入坑？

我2倍速睇電影會好d

耍登入ａｃｃｏｕｎｔ對

咁撚多

Ahsoka 對眼有獨立可動

有寫咩

官網有

【全新製作極像真頭雕 ‧ 利用高清擬人技術把動畫角色真人化】

Hot Toys現繼續拓展《星球大戰：複製戰紀》動畫角色的珍藏人偶企劃，繼推出了Anakin Skywalker及複製人角色Captain Rex 1:6比例珍藏人偶後，現誠意推出複製人戰爭中的女英雄 ─ Ahsoka Tano 1:6比例珍藏人偶！

Hot Toys根據動畫《星球大戰：複製戰紀》複製人戰爭中的女英雄 ─ Ahsoka Tano一角，以極像真的1:6比例珍藏人偶模式製作，特別塑造了一個高約29cm丶具有逾28個活動關節的高可動專用素體，手臂部份採用軟身包膠設計，可靈活地擺出動畫中各項作戰姿態。此外，整套貼身戰衣以深藍拼灰色為主調，細緻燙印上銀色的線條紋理，腰間飾有仿裙甲配飾，細節還有一對護臂甲、一對護膝，以及一對裝甲長靴，並配有適量的舊化效果。此外，為配換上動畫的另一個造型，更備有一件灰色外袍。頭雕由Hot Toys韓國團隊利用高清擬人技術把動畫角色真人化，充分表現出Ahsoka Tano為托古塔族 (Togruta) 的民族特徵，面部塗裝上圖騰紋身，頭上配有藍色條紋的頭角特徵。隨人偶除了附上一對招牌長短光劍炳 (可換配揮動形態的藍色光劍組件)、一個炸彈、一個仿全息影像投射器 (可配換上Anakin Skywalker、Obi-Wan Kenobi和Yoda的全息影像雕像)，以及一個人偶地台。

由即日起Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base接受顧客預訂。預訂價：HK$ 1,530（另備有會員折扣優惠）

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權

真係估佢唔到

堅有

睇番DM寫既差唔多
即係有？

FEATURESNEWLY DEVELOPED HEAD SCULPT WITH SEPARATE ROLLING EYEBALLS FEATURES, BLUE AND WHITE STRIPED MONTRALS AND HEAD-TAILS EQUIPPED WITH BENDABLE WIRES

英文我就唔係好熟

寫得喺度就一定有啦

估唔到會有

真係cls
連續兩隻1/4都無左可動眼
呀蘇竟然有

睇嚟老細幾鍾意阿蘇

屎忽痕插左啲高達beam saber落無人機 效果都幾滿意

另外如果猴活出呢個造形加植髮HQ 必定狗衝

沖呀 另外套衫都沖呀

大家請冷靜，佢個係何超儀頭雕黎

呢套？

又係包膠

同樣係包膠手阿蘇有28個可動關節ww得17個，果然係親生仔sw

一個包膠 一個假皮

齊齊爆

屌 聽日塊訂阿蘇陪Anakin先

Yup

係味套甲問題

成個dc都偏向HQ
好偏心

HQ 同 WW

好正常 人氣最高

hq係ht有專屬設計好嘅手

她的樣子如何...人氣也必如何

點睇都2隻啦

已更正 每盒價

唔差在加埋包膠素體啦 次次都有班人屌

訂完
做埋SW會員
好多人

Tms012準備派貨

邊度料

信和門口路過收既風

正wo
我有訂呀
唔知會唔會一次全派

點撚解呢 銀甲同ig幾時派

白兵有特權是常識吧
睇死都沒乜人訂，希望聽日可以順路拎埋啦

好似係話呢隻同Alita就派

都就收舖，聽日先派貨啦啦

shoot...出咗sms未? 到幾時? 睇吓我張單拎得未先...好期待..
(不過又要專登出去拎 T__T)

琴日終於有時間去攞 好正

好撚抵玩

未呀，成7點先送到樓下，仲要睇落得好少貨

你見到有運輸盒？咁Alita可能真係就嚟派

就咁企都好型
巴打個隻有冇高低腳 唔知係咪我扭得衰

撚咗兩個月，可以同其他eg figure擺互動pose，正

爭一張單

訂左邊隻

唔好再信味精圖

深信佢一定唔止出一隻咁少

Ahsoka
兵DX

今日無派過貨？

睇睇下有啲似rebels版，本身幾鍾意rebels版ahsoka成熟啲

Clone war s1-3 ver
Mando ver
Rebels ver
有排出

其實想問其他ching mando 重甲銀甲而家仲有冇得訂? 好似仲有right?

有

4-6都仲有個，嗰個大露背

ASOKA 好正好好J, 快點出埋PADME

岩岩7點幾排到出門口

唔記得咗要幾多隻先做到SW 會員
之前已經訂咗DV 同Anakin

好想快啲派85
不過後期單

5隻今日問左連d兵重覆訂都只計一張

無腦真係慘。。

仲諗住訂4隻兵+ASHOKA

以後加油慢慢吠
幾佩服欣賞你幾勤力mon post識定時定候吠
btw中文有進步喎 啲標點符號識用啦喎

Luke 銀甲 重甲 ahsoka 501
搞掂

SW做member好鬼易
以前訂個陣都問我做唔做
我本身係SB member先話唔做

全年開放，又冇限額

有冇人知邊度有人放Cody單 徵左幾個月都冇人放

想問隻black widow 個膝頭斜得咁嚴重係咪通病黎？

+1可能等ht出212兵買隻兵算

我都係

好似跟返電影？
我見人地開箱隻隻都係咁

等派現再徵啦

有紋身唔會包膠啦

in case 你之後都要 影俾你

有冇ching會含淚幫襯逼逼shop

有HT就應該會落hashtag, 加上陳老闆又唔係生意差, 放野落佢到買味比個炸彈自已, 除非佢真係想比人洗板同屌

一定唔撚會

咪係
最多唔撚玩

我2支槍都唔敢插入條皮帶到 好似好緊 好驚佢斷

HE/BW出貨加油

洗唔洗咁惡

等緊HE, Star Lord, Mando, 47

等緊 StarLord 47 揮手區

今日上47ok??

全新mandalorian 換唔換到mark47

係艾比呀

等+1
Sl差兩日
47差一個鐘

我屌不如唔好出啦

柒到咁都夠膽賣
上次隻ned已經唔掂
但明明miles出得唔錯

又有廠出joker
呢間廠之前出戰隊唔錯，唔知真人頭會點

見到隻猩猩都火滾

玩到哥爾夫喬已經啪左碟

掛羊頭賣狗肉
間廠仲死都唔撚認錯

個頭好唔掂

個比例想點

頭大身細 宜家等緊z studio個怒目白模

Ronin派快啲啦，想同隻BW一齊拎唔想走兩轉

想知係咪出任何嘢o既首日都有一二百蚊執, 點解尋我去SB扲貨都要排到出樓梯

買得cosbaby應該都係後生會行log on muji果班，都唔會幫襯TVs online shop，ht痴埋去tvb可能做多啲師奶生意，但後生唔會再幫襯

TVB*

btw...想問吓有冇ching已經收到噴火兵派彩 already?

你知道得太少首日要加1500-2000

琴晚d炒家個個等睇樓啦...
係有d on9幫人排隊仲要比錢d公公婆婆飲茶之後原價放都係哩排賺得太多比d機會其他人

個地台

dklm 執一兩百都要排撚到on99咁, 我扲貨架jar

屌喇星，講起joker，訂咗bullethead隻joker+檯全套都唔知拎唔拎貨好

push
買完mandalorian有啲後悔

做咩唔拎

而家收1/4gg同venompool 幾抵，你收一疊先，到一派貨就肥肥

隻頭雕

47應該難啲
就咁放單算吧啦

mandalorian個價炒起左都後悔？？

同炒唔炒起有乜關係

我見到好多人拎

你唔拎隻BW又邊有位上Ronin

5000收ironmanmk4黃臂 有冇師兄出

5k就想收 會晤會出手太低

你咁講，小心被人屌炒狗

張檯睇片唔錯，但隻頭雕仲癲過toys era

拎黎粗玩

只服鳩比仔

1:4嚟喎

唔算低啦，咁高收kobe哥仲邊有得賺

加多2000應該可以

派貨

烈火雄心

Ahsoka係1580定1530

張單寫1580，FB 1530

Clone都係

我兩張都係寫1530喎

會員單加50先再折

開心大發現我真係第一次知

出火兵 冇乜愛 唔夠特別

本身唔知你講乜
一開fb笑咗出聲

出咗sms未? 唔知今日派唔派到我

二手5000差唔多啦

快啲再派47 he喇

全新dx07普版3000

等死兵

咁都得

呢到唔可以講價錢

出手低係窮西
出手高係傻西

求數學專家解答真心沒人覺得有問題定係慣左？

有乜關係 我又唔係用嚟揾錢
佢炒起咗 對我唯一好處咪係大啲機會換到47

你都吹佢唔漲
TH賣現都加50

成身marvel債唔還

唔係加$50

係HT定價 $1500
預訂價 $1450

所以會員折係用定價去計

現貨當然都係定價

sw 扑呃嚟講呢隻算幾靚

陳生: 要享用會員折扣就要收$50手續費

係咪自己都知個火effect好細先cut張咁嘅圖

長知識

又派得幾個鐘
呢隻好多人訂咩

派2日07個鐘

一定係就番香港人個土地問題，所以跟咁細既火effect啦

屌撚死佢 呢隻開訂半年就有

屌咩2020年嘅單就派
上年啲marvel 單呢

Where is gamora?

係wo
記錯，sor
不過我6月單應該有排等

訂左2個月就差唔多有得玩

好彩係SW 玩家

慘要買一送一黎清蟹貨

睇你effect件型唔型嘅啫，DS好多人會落

明既但開訂個post淨係出預訂價，後面括住會員優惠
新入坑真係沒為意過

Ds有人唔落架 要另買透明膠片

收到star lord email我平民首日首小時

平民係味18號

係18號

大派貨日

18號 4點幾單 有冇機會呢

開email味知

未有

47都味再派

平民首日夜晚 未有email

見到上緊HE

噴火兵

仲有BW

派47啦好冇

咁難得派sl但係派我唔到

47同sl都未有耐到我

笑到仆街

上咗7版貨…睇到嘅係539 533...539好似好多版

依排啲副廠開始出1:4
我岩岩搵到有間廠出埋1:4 ge t800同t1000
不過係拎eb黎翻模

上左好多539都係派得兩日

我頭先上去拎貨

見到HE同BW都上緊貨

下次可以一次過拎兩隻

閣下去年6月18日3時前訂的HOT TOYS Avengers: Infinity War - Star-Lord (MMS539) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

夠膽就上幾板47俾我睇下

6點單

夜晚

等多一兩水

He派未

屌啦星我18號7點

可能點緊貨

不過希望呢轉有3日

候活哥，alita係咪唔記得左出過

好靚

deluxe 501兵睇落好正

1530，睇返d配件真係好抵屌

得啦 三碌野又粗又長

想問下個成功人士list頭post無左？

蠟筆小新

Sl 19號單

個頭雕講真唔係話好靚

咁啲副廠都幾醒
知道1:4受歡迎
HOT TOYS又對1:4唔上心
唔使爭

有無巴打收到HE BW SMS?

但質素嗰方面就無眼睇
就好似上面隻joker咁 個頭雕成個黃秋生咁

請問巴打邊個FB買賣GRP最多人用?

三碌炮啲上色好正，隻501兵唔洗諗一定deluxe

一dx一普通

Ahsoka件衫用人造皮？

公平咩
WM 2千幾得幾對手同支炮

有道理喎胖虎

隻501真係好吸引 掙扎左一陣都係勒住左

依家星戰唔訂等食炒

有SW會員唔訂係咪對唔住張卡？

牙活可唔可以整過隻新既42同3仔

依家星戰唔訂等變dx16 17同1/4 vader先收

Mk2重塗會限都受

一開兵坑會好大鑊 一定要兩隻起跳

真，睇睇下remnant troopers都想屌

remnant stormtrooper*

真，套劇入面一出就幾隻咁出場

訂咗snowspeeder Luke 想入多隻
唔知40周年仲會唔會有Luke 呢

早屌平幾千呀依家白兵最正依隻必入
Mando s1出左太多兵，本身2隻remnant我都已經放隻1隻走

係咪仲未派he

Bespin Luke

比少少時間人拆貨

rerun 1/4 mk42未

Ching你嗰隻毛有冇甩油 我嗰隻隻手甩咗啲油落把槍柄度

睇左沒事
甩得嚴唔嚴重呀

甩左啲黃色一畫畫 過咗保

想試吓揸吓把搶 攞返隻手出嚟嘅時候就見到甩咗啲黃色油係個柄度

等緊Mandalorian S2隻Boba
候活唔係唔出呀嘛

今日上20樓拎gg仔，上緊去果陣聽到老豆同個仔對話

仔：老豆，我買隻高達都係幾百蚊，你買一隻都幾千蚊
老豆：點同呢，我出黎搵食嫁麻

炒家都要養家，唔反了

重未有leaks

好有愛

保養單召喚啦，一定好礙眼

免費 當接火棒

有冇Ching可以借張保養單

Jm9關炒家咩事

炒ht而家仲想搵到食

老竇帶仔上20f買玩具 = 炒家

個gag位唔係話個大人炒單搵食咩？定係我諗多左

我覺得佢意思係佢搵錢
所以幾千蚊買ht好普通喎

係出單14日內嗎？我應該過左期

唔係應該指佢有工返有收入, 所以負擔得起買Hot Toys?

係

2500-2900

又要講呢句
親生仔真係唔同啲
三個頭，鳩咁大碌配件，仲要有幾碌

仲未計定價
搵人貼wm6出黎對比吓

Wm6合金

呢個先係正常人既思路

Mk47夠係合金 定價一樣

鵰兄諗野你唔明架啦

總之玩mcu就悲哀啦 幾時有廠可以同hottoys打下

不能同意更多

原來WM6 全派左?

唔係派到5月幾？

沒人夠打比HT禁住黎搶
喪屍IM都係咁上下價

所以含淚訂HT啦

係 我自膠
派到5月18

我都覺得係呢個意思

今日上完sl同he，一於聽日上wm6

大家放ht係邊到放

Disney同 HT合作開。正常都唔會轉partner...
仲要3Zero未必孭到條license fee...

就算比到 都係一啲Hot Toys 唔要嘅license~基本上冇得鬥～

上he又唔派

邊有得鬥，唔計合金2000樓下，大貨又唔算大走樣，邊間廠可以比？出面有license唔好講價錢，拎大貨頭雕比已經收晒皮

啲人偏激到
聽到hottoys、搵食就開始無限想像

係櫃上面放

冇上200令個post，而家咁撚串

anyway thx

認得你個名
Btw fb

我都覺得係咁諗搵到錢買下自己鐘意嘅玩具幾開心

carousell/FB GROUP
你有咩賣呀?

Carousell好d
Btw有咩放

佢好似星戰撚

都係fb group 旋拍

點解會認得

手字樣衰小小唔好介意

星戰係第二期入
第一期入應該有8年前，我地最後成班whatsapp棄高登

DX12啊

因為再早你200令個post已經喺到

想要dx12 唔夠d人排

點估到dx08都幾千
黑白個隻已經唔記得冇買定放左係其他地方

dx11先正呀清

dx12咩價？

呢到放野會唔會唔岩規矩？
如果得既我唔介意放俾你地

見人賣2千幾

要dx11

留tg傾啦，我預二千幾倒

我batman差2face同草人就齊，架電單車好正

留返隻dx11 比我

留tg會唔會俾人ban

你主玩dc?

就係張紙上面
仲有2隻星戰同1隻小丑女

2 face 上星期海港城見到

我都想要12

比你快過我

點解會ban 你留tg傾

信和20樓

又串我

搞個笑啫

放紙入面既hottoys，仲有架batman電單車
tg: pinkpinkcow
買得多優先
joker、batmen、貓女放過出黎
其他全部只開啡盒check件
多謝大家

如果有巴打幫我list晒啲價每隻減100，上限5舊

我深信炒狗先有機幫你一野食曬

tg左你

呢到希望冇炒狗啦
我唔介意平過市價益真。香港人巴打

放下比巴打點都好過放比fb
如果撞到wd30嗰到就例外

我全部唔撚知價，歡迎一齊夾埋呃尻我
tg記住響朵

PM左 見你未覆

Ching TG左

準備爆tg

花式玩命

有無張平貨GIF圖PO返出黎?

Dr strange.gif

準備一堆未見過嘅名衝出黎

MMS 314 2300
MMS 256 26-700
mms214 1400
MMS 289 800
Dx06 1800
Dx11 3500
Dx12 2300
MMS 224 1200
MMS 209 1200
MMS 188 800-1000
MMS 183 1500

Dx08我真係唔知幾錢
以上係各大平台既二手hottoys 大約價位
你可以參考下

唔好介意，請問有冇呃尻我

新POST叫乜好 諗唔到

點同呢，我出黎搵食架嘛

侯活係星戰迷

獻名～DC Marvel 旗鼓相當

繼續燈派nebula

Sw 突圍而出

好抵

每隻低市價一兩舊我都接受到

MMS 314d12 2300
MMS 256d07 26-700
mms214 1400
MMS 289 800
Dx06 1800
Dx11 3500
Dx12 2300
MMS 224 1200
MMS 209 1200
MMS 188 800-1000
MMS 183 1500

呢2隻我打小左
mms256d07應該平過mms256好多
自膠

me again

師兄會放小丑女？

笑撚左

全要好大機會係fb個幾位名人

係咪出過2隻only？
我好似係第一隻，應該係mms383

笑左

出過3隻如果係383都幾多人要

POST名
1. GAMORA已死 正皮
2. 點同呢，我出黎搵食架嘛 負皮

2

原價幾多錢，而家又幾多錢
我check就放床下底，唔覺靚

Why Is Gamora?

3. 濕尻舊人放hottoys

原價1400掛值錢，但而家幾錢點答你都死
排自用濕鳩價1800先

之前有排多人搶，最高好似2500up
宜家唔知

之前有人係到放野就屌哂鬼話係討論區唔係買賣佢
宜家

我係唔係要收收皮先

我有問過得唔得，班撚樣呃尻我

G兄呢個世界係咁架啦，早啲接受，唔好同自己過唔去

其實都係,日日討論價錢都幾無聊,影HT玩具圖好少

之前比人屌果啲好似係放炒價？

應該唔係咁嘅意思係佢搵食搵到錢買心頭好

影玩具圖專食負皮

之前馬上瘋好似有賣過野

仆街又中伏

炒狗排完放首日原價單

上個post定今個post個個post自己擺hm gg個pose睇到好爽

推文都會

呢條友都痴痴地

個陣佢仲諗坐搞個買賣post(搵水魚)

玩具台好多個POST都係放自己相都係收負皮多
不過有D收得多負皮都明點解既 好似呢個POST收得最多負皮個張

係明明覺得已經擺得幾好都勁多負皮
建議搞個擺pose大賽，屌人前自己擺隻睇下

之前呢到嘅第一頁毒圖區

有張BP影到勁撚型

效果都幾滿意

柒得滯都俾個負皮我ok？

記得以前po頭有放毒圖好正
有無人分享iw雷神pose想參考下

咁班人屌特首之前使唔使自己做一次特首先?

個時雷神有一隻個特別版係唔同地枱，之後普通板好似長定短袖，我買晒2隻之後番舊屋好似得番一隻
但全部包書膠包埋個啡盒我又唔想散

我估有人覺得曬掛我都唔知

所以討論價錢邊到有平野執炒狗同屌牙活係最好既話題
share擺位根本沒人想睇

屌你出marvel 黎養親生仔

我想睇

之前放開野比依到啲巴打
唔明有咩好屌

影親都比人話曬命 或者比人負皮 重邊有人影

我都想

有冇link

無放過比我

想要咩

6個負皮

唔知你有咩
不過好似都差唔多齊

好想要shoretrooper
同Han solo
同埋yoda ep5

白仔

佢放走咗啦

開始有啲後悔放走左
又唔出ep3同ep9

真係sad咗 我之前仲好期待佢出硬

佢依家重要優先出mando同cw
咁等法⋯

向好方面諗Cw都有白仔嘅..

padma計cw得唔得，快d出唔該牙活

留意咗你一排 可唔可以唔好再打錯名

都係 重多把劍

一齊等c3po好過

成王敗寇

唔知Padme係洗唔洗另外拎license/ right

手快禁錯
Padme

Ep3有機會

有冇巴打知就咁睇個盒
分唔分到batpod 1.0 2.0

Ep3件衫都ok

幫手爆下post先

推
猴活派快啲啦

許願想要死兵先
1000